{ "translations": {
    "Health" : "健康",
    "Track your health. Use the advantages of a trusted platform." : "利用一个可信平台的优势。 追踪你的健康状况。",
    "The app provides different modules to track health data.\n\nFollowing modules are served:\n- Weight\n- Feeling\n- Measurement\n- Sleep\n- Smoking\n- Activities\n\nHealth is everything." : "该应用程序提供了不同的模块来跟踪健康数据。\n已提供下面这些模块：\n- 体重\n- 心情\n- 测量\n- 睡眠\n- 抽烟\n- 运动\n\n健康就是一切。",
    "Created at {creationTime}" : "创建于 {creationTime} ",
    "Person" : "个人",
    "Weight" : "体重",
    "Feeling" : "感觉",
    "Measurement" : "测量",
    "Sleep" : "睡眠",
    "Smoking" : "抽烟",
    "Activities" : "活动",
    "Last week" : "上周",
    "Last month" : "上月",
    "Last year" : "上年",
    "Show all" : "显示全部",
    "Last hour" : "上个小时",
    "Last 4 hours" : "最近 4 小时",
    "Last 12 hours" : "最近 12 小时",
    "Last 24 hours" : "最近 24 小时",
    "Last 48 hours" : "最近 48 小时",
    "No data for a chart" : "没有图表的数据 ",
    "More than one dataset is required." : "需要不止一个数据集",
    "You selected to show only data from: {range}." : "你选择只显示来自以下范围的数据：{range}",
    "Actions" : "操作",
    "True" : "真",
    "False" : "假",
    "Download (CSV)" : "下载 (CSV)",
    "No data yet" : "尚无数据",
    "Click at the + to add the first data." : "点击 + 添加首个数据",
    "Today" : "今日",
    "Item" : "项目",
    "_%n item is hidden, because it is out of the chosen time range._::_%n items are hidden, because they are out of the chosen time range._" : ["%n 个项目是隐藏的，因为它们超出所选时间范围。"],
    "Add new {eName}" : "添加新 {eName}",
    "Add new {entityName}" : "添加新 {entityName}",
    "Edit {entityName}" : "编辑 {entityName}",
    "Will be calculated" : "将被计算",
    "Send {eName}" : "发送 {eName}",
    "Cancel" : "取消",
    "Add" : "添加",
    "Burned calories" : "燃烧的热量",
    "Duration" : "持续时间",
    "Intensity" : "强度",
    "Distance" : "距离",
    "Chart" : "图表",
    "Calories [kcal]" : "热量 [千卡]",
    "Duration [min.]" : "持续时间 [分钟]",
    "Feeling after the activity [%]" : "进行活动后的感觉 [%]",
    "Intensity [%]" : "强度 [%]",
    "Distance [{activitiesDistanceUnit}]" : "距离  [{activitiesDistanceUnit}]",
    "Data" : "数据",
    "Column selection" : "列选择",
    "Activity duration [minutes]" : "活动时长 [分钟]",
    "Category" : "分类",
    "Feeling after the activity" : "活动后有什么感觉",
    "Activity intensity" : "活动强度",
    "Unit for distance" : "距离单位",
    "Activity" : "活动",
    "Date" : "日期",
    "kcal" : "千卡",
    "Activity duration" : "运动时长",
    "min." : "分钟",
    "Running" : "跑步",
    "Yoga" : "瑜伽",
    "Gymnastics" : "体操",
    "Climbing" : "攀爬",
    "Fitness" : "健身",
    "Workout" : "锻炼",
    "Job" : "任务",
    "Biking" : "骑自行车",
    "Swimming" : "游泳",
    "Walking" : "走路",
    "Cardio" : "有氧运动",
    "Driving" : "驾驶",
    "eSports" : "电子竞技",
    "Martial arts" : "武术",
    "Team sports" : "团体运动",
    "Sports with animals" : "和动物一起进行的运动",
    "Adventure sports" : "探险运动",
    "Mind sports" : "脑力运动",
    "Water sports" : "水上运动",
    "Other" : "其他",
    "Feeling after activity" : "进行活动之后的感觉",
    "Fantastic" : "棒极了",
    "Good" : "良好",
    "Okay" : "还行",
    "Bad" : "不太好",
    "Horrible" : "糟透了",
    "Training intensity" : "训练强度",
    "Low" : "低",
    "Medium" : "中等",
    "High" : "高",
    "Very high" : "极高",
    "Comment" : "备注",
    "Mood" : "情绪",
    "Sadness level" : "悲伤程度",
    "Symptoms" : "症状",
    "Attacks" : "发作",
    "Pain" : "痛苦",
    "Energy" : "能量",
    "Values [%]" : "值  [%]",
    "Medication" : "药物治疗",
    "feeling dataset" : "感受数据集",
    "None" : "无",
    "Fatigue" : "疲劳",
    "No Appetite" : "没胃口",
    "Overeating" : "吃得太多",
    "Repeated thoughts" : "重复思考",
    "Unmotivated" : "了无生趣",
    "Irritable" : "烦躁",
    "Lack of Concentration" : "注意力不集中",
    "Anxiety" : "紧张",
    "Isolation self from others" : "与世隔绝",
    "Thoughts of death/suicide" : "想死/自杀",
    "Feeling hopeless" : "感到绝望",
    "Feeling worthless" : "感觉没有价值",
    "Indecisive" : "犹豫不决",
    "Panic attack" : "惊恐发作 ",
    "Fit of rage" : "暴怒 ",
    "Asthma attack" : "哮喘发作 ",
    "What medicine did you take?" : "你吃了什么药？",
    "No pain" : "无痛苦",
    "Very Mild" : "非常温和",
    "Discomforting" : "令人不安",
    "Tolerable" : "可忍受",
    "Distressing" : "沮丧的",
    "Very Distressing" : "非常沮丧",
    "Intense" : "强烈",
    "Very intense" : "非常强烈",
    "Utterly Horrible" : "太可怕了",
    "Excruciating" : "极痛苦",
    "Unimaginable" : "无法想象",
    "Bedridden" : "卧床不起",
    "Very low" : "极低",
    "Somewhat low" : "有点低 ",
    "Below normal" : "低于正常",
    "Normal" : "正常",
    "Above normal" : "高于正常",
    "Somewhat high" : "有点高",
    "Indescribable" : "难以形容",
    "Give some comment, if you want …" : "如果你愿意，请发表一些评论…",
    "Temperature" : "温度",
    "Heart rate" : "心率",
    "Blood pressure systolic" : "血压收缩压 ",
    "Blood pressure diastolic" : "血压舒张压",
    "Oxygen saturation" : "氧饱和度 ",
    "Blood sugar" : "血糖",
    "Defecation" : "排便",
    "Values" : "值",
    "Blood pressure" : "血压",
    "Charts" : "图表",
    "Overall view" : "全景视图",
    "Detail view" : "详情视图",
    "Appetite" : "胃口",
    "Allergies" : "过敏",
    "General settings" : "一般设置",
    "Show time detail chart" : "显示时间详情图表",
    "measurement dataset" : "测量数据集 ",
    "Give some comment, if you want..." : "如果你愿意，请发表一些评论…",
    "Welcome to your health center" : "欢迎来到你的健康中心",
    "Save " : "保存",
    "You can start here with giving you yourself a personal mission. Maybe you have a special target, a medical specification or a bet with your friends or partner. It could help you to describe it here. Giving yourself a bounty if you reach the targets or think about an emergency plan, if the things getting worth is also a good idea …" : "你可以从给自己一个个人任务开始。也许你有一个特殊的目标，一个医学规范，或者和你的朋友或合作伙伴打赌。在这里描述一下会对你有帮助。如果你达到了目标，就给自己一笔奖励，或者考虑一个应急计划，如果事情变得有价值也是一个好主意…… ",
    "Edit name" : "编辑名字",
    "Show details" : "显示详情",
    "Delete" : "删除",
    "New person" : "新人",
    "Name" : "名字",
    "Age" : "年龄",
    "Height" : "身高",
    "in cm" : "厘米为单位",
    "Sex" : "性别",
    "female" : "女性",
    "male" : "男性",
    "Currency" : "货币",
    "Manage modules" : "管理模块",
    "Breaks" : "休息",
    "Medicine" : "药物",
    "Nutrition" : "营养",
    "Quality" : "质量",
    "Counted wakeups" : "醒过来的次数",
    "Duration [hours]" : "持续时间 [小时]",
    "Wakeups" : "醒来",
    "sleep dataset" : "睡眠数据集",
    "Asleep" : "睡着",
    "Wakeup" : "醒来",
    "Perfect" : "完美",
    "Fine" : "好",
    "Duration wakeups (minutes)" : "醒来时长 (分钟)",
    "_%nd_::_%nd_" : ["%n 天"],
    "_%nh_::_%nh_" : ["%n 小时"],
    "_%nmin_::_%nmin_" : ["%n 分钟 "],
    "Cigarettes" : "香烟",
    "Desire level" : "期望水平",
    "Saved money" : "节省的钱",
    "Goal" : "目标",
    "Initial cigarettes" : "初始烟量",
    "Great, you saved {sum} yet." : "非常好，你已经省了 {sum}",
    "Price for a cigarette" : "一根烟的价格",
    "Starting with how many cigarettes a day" : "从每天多少根烟开始",
    "Goal cigarettes per day" : "目标每天抽几根",
    "Please set a price to calculate saved money." : "请设置一个价格来计算节省的钱。",
    "Please set the number of cigarettes a day you are starting with to calculate saved money." : "请设定你每天吸多少支烟，这样你就可以计算出你能省下多少钱。 ",
    "smoking data" : "抽烟数据",
    "Withdrawal symptoms" : "脱瘾症状 ",
    "Noticeable" : "显著",
    "Some" : "一些",
    "Moderate" : "适度",
    "Strong" : "强烈",
    "Very strong" : "非常强",
    "Extreme" : "极端",
    "Nothing saved" : "没救",
    "BMI" : "身体质量指数 ",
    "Target" : "目标",
    "Initial weight" : "初始体重",
    "Body fat" : "体脂",
    "Waist size" : "腰围",
    "Hip size" : "臀围",
    "Muscle part" : "肌肉部分",
    "Sizes" : "尺寸",
    "Body mass index" : "身体质量指数",
    "Body mass index (BMI)" : "身体质量指数 (BMI)",
    "To calculate your BMI, please set your weight in the table below and your age and height in the person settings." : "要计算你的BMI，请在下面的表格中设置你的体重，在个人设置中设置你的年龄和身高。 ",
    "minimum" : "最小值",
    "actual" : "实际",
    "maximum" : "最大值",
    "The calculated value is valid only for adults. Its base are the tables from the WHO." : "计算值仅对成人有效。它的基础是世界卫生组织的表格。",
    "Boby mass index (BMI)" : "身体质量指数 (BMI)",
    "Bodyfat" : "体脂",
    "Custom measurement" : "自定义测量",
    "Unit for weight" : "体重单位",
    "Custom column name" : "自定义列的名称",
    "What else do you want to track? Set here a name and you can add data in the data-table. The values have to be numbers. Please do not forget to activate the column in the column selections." : "你还想追踪什么?在这里设置一个名称，您就可以在数据表中添加数据。值必须是数字。请不要忘记在列选择中激活该列。",
    "Weight target" : "体重目标",
    "in {unit}" : "单位 {unit}",
    "Leave blank for none." : "没有请留空。",
    "Weight target initial weight" : "体重目标、初始体重",
    "This is your reference weight for the target." : "这是你目标的参考体重。",
    "Weight target bounty" : "体重目标奖赏",
    "Add some bounty to motivate yourself, if you like to." : "如果你愿意的话，可以加上一些奖励来激励自己。",
    "Save bounty" : "保存奖励",
    "weight dataset" : "体重数据集",
    "Waist circumference" : "腰围 ",
    "Hip circumference" : "臀围 ",
    "You started with {initialWeight}{unit} for your target." : "你的目标体重是 {initialWeight}{unit} ",
    "Your actual weight is now {weight}{unit} and your target values {target}{unit}." : "你的实际体重现在是{weight}{unit}，你的目标值 {target}{unit}.",
    "Your actual weight is now {weight}{unit}." : "你现在的实际体重是 {weight}{unit}.",
    "You gained already {diff}{unit} and you have {toGo}{unit} to go." : "你长了 {diff}{unit}，距离目标还有 {toGo}{unit}",
    "Go on and eliminate the blue bar:" : "继续，并消除蓝条:",
    "Oops, you are losing more and more. Be careful!" : "哦，你减掉的体重越来越多。小心!",
    "Good, you reached your target!" : "很好，你达到目标了! ",
    "You lost already {diff}{unit} and you have {toGo}{unit} to go." : "你的体重已下降了 {diff}{unit}，距离目标还剩 {toGo}{unit}",
    "Oops, you become more and more. Be careful!" : "哦，你越来越胖。小心!",
    "If you want, you can set your initial weight and a target for your weight. Do this in the settings in the sidebar. You will see right here how much you added or lost and what is left. Maybe you can be motivated this way." : "如果你愿意，你可以设定你的初始体重和目标体重。在侧边栏的设置中执行此操作。你会在这里看到你增加了多少或减轻了多少，还剩下什么。也许你可以这样激励自己。",
    "Underweight" : "体重不足",
    "Normal weight" : "体重正常",
    "Pre-obesity" : "肥胖前期",
    "Obesity class I" : "I级肥胖",
    "Obesity class II" : "II级肥胖",
    "Obesity class III" : "III级肥胖",
    "Value successfully saved" : "值保存成功了"
},"pluralForm" :"nplurals=1; plural=0;"
}